我係機場出緊黎

亞博有巴士坐

入面係完全收唔到

有圖 已經熄燈

等左5分鐘 又2分鐘有鐵 緊住變左10分鐘

講多少少入邊情況，而家香港站仲有人想入去

無網絡真係好危險

冇野 又話冇熄

大部分人都撤緊

假架

無熄呀

好多人都行緊去東涌

因應機場的交通情況，龍運以下路線會因應實際情況作出改道安排，乘客請依照在場外勤人員指示。

各A線巴士不停「一號客運大樓站」及「二號客運大樓站」，以機場巴士總站為終點站

A31, A36, A41, A33X
直接前往港珠澳大樓旅檢大樓站，以機場巴士總站為終點站

另外，現時安排E線以國泰城為循環點返回新界各區。

拖得幾個算幾個 抬都抬佢地走！！齊上齊落！！

頭先未見熄 但係好多職員都走緊

係走唔到 頭先機場係冇巴士冇的士（10分鐘前）

假設走唔到請打開google地圖有好多建築物俾你匿埋，唔係得一個機場建築物

大家都塞係鐵 緊住好多人都開始行出去
我都係行到去亞博 見有巴士就是但上左先

各位快D走
有任何車離開機會範圍都搭左先
even去港珠澳既都可以搭左先
唔好留係機場

機場live

？張圖幾時

假 可以無視

假

頭先airdrop收到 唔知真假

大家走到的 真係快d走。

接機大堂Hall a 有差佬有旗手

機場禁區朋友告知